聽日考Oral

好驚做炮灰
乞求幾句打氣說話
攞個5已經心滿意足

講真 輕鬆D就得 其實好睇運 同臨場發揮 唔驚得咁多 越驚越收皮呀

唔好自視過高就得，上年係學校穩5，結果出到黎2左
平常心呀ching！

有4個豬隊友
2左

好驚撞中古語題
平時喺學校練其他題目都有4-5
一考古語題得2

5已經好勁 好似10，11分
求4

不過依樣真 寧願D隊友好撚勁
都唔想有豬隊友

繼續溫書

通常band 1學校會嚴D 想谷你進步 出到去你就知咩料 通常要有豬隊友襯托先高分 前題你要識指佢地錯處同回應 marker會識睇你係唔係俾豬隊友連累既 最後真係marker問題 有D marker好撚鬆 加油啦

想問一個問題

應該考之前訓一陣 定係返學校繼續練
我6點半開考

唸住放棄算 下年再戰

你死撚硬，到時緊張口疾，仲要睇錯題目👻

上年我係學校穩攞* 出到黎得4
條題目係咩梅花菊竹

反去練多一兩題 要keep狀態
但上年考生真情講一句 隊友係咩人最重要
利申上年隊友唔講野
一個人講左8分幾鐘
中途問佢地意見又唔講 唯有繼續獨腳戲
結果出黎4左

輕鬆一下，但係唔好訓。一起身個人會好迷糊，諗唔到野。

舊年我比人插咀打斷2次 3號同學又搶住黎講 全場講左2次 我考到一半面都紅哂想起身走 但最後都沉住氣 最後lv5

你D心態唔要得 捱埋佢呀巴打！

考前一兩個鐘唔好練喇，你朝早練下，開下口講嘢，拎返個感覺啦，oral你練完作用唔大，隊友題目所有嘢都咁不穩，不如放鬆下自己啦。
利申：上年5*，今年再戰

比心機呀巴打 一齊頂埋佢！
利申: 17 dse